拍緊拖嘅再入一入黎

同女朋友一齊左就黎四個月，
同佢點先可以再進一步
我未敢掂佢，平時只係kiss下拖下手，濕吻都未敢
點樣改善細膽哩個問題

利申：佢16

屌你老母

咁都要屌

老強

過36先再諗啦

16歲，咁你幾歲啊